今次d狗出埋直昇機唔知數到幾多人呢

應該有3個人
啱啱好夠非法集會

識閪數咩

學識Excel未？

幾百囉

都唔止今次啦下話 ?

8/12/2019維園上空係呢款